和理非300萬人遊行係比外國睇 真正示威戰場係18區開花

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

冇錯....和理非係文宣，戰場在18區